[集思廣益]邊度有蝦醫雞翼

睇完王家欣一直都好想食 好似好撚正

新菜式？

自己整，

蝦醬，糖，魚露，糊椒粉醃
上粉落油炸，完。

大澳食過